鄭紀航個牌點拎返嚟？

想知咩機構認證

可唔可以DQ佢個英國牌？

含雜種撚嗰陣射出黎
奶柒婆閪嗰陣噴出黎

想問請楚邊間再寫信去問問

想話平平地就買個返嚟

可能淘寶
淘寶連偉大的香港警察都整到

寫俾Pulford 問下？

何已完都有嘅榮耀 小紀子無理由無

有冇一單鄭官既英文新聞？ 上Twitter tag下luke 先